一人一個戴布口罩嘅原因

唔計底褲口罩
本身布口罩根本就冇防疫作用
戴黎有咩用

想自殺

點解唔計底褲口罩

因為戴所謂外科口罩都無用，點解唔帶布口罩

底褲口罩有作用？

我都唔明，而家周街都係口罩，第四波隨時爆發，點解唔戴外科口罩

沒錢

裝飾， 搭巴士行商場冇罩唔比入

早就已經話隔唔到病毒 只係擋啲口水鼻涕
咁布都得啦 仲多啲非支製嘅選擇

除咗因為環保之外真係冇原因
人哋美國戴布口罩係因為佢哋外科口罩真係唔夠
要預返比醫護人員用
香港咁多供應有咩理由唔戴外科

除非你日日洗
否則好污糟

當然係日日洗
買幾個輪換 好似底褲咁
布口罩仲有個好處 就係比較耐用
有啲質素差嘅外科口罩 條橡筋好易斷
買著呢啲真係一肚氣

一路都冇需要戴surgical mask
除非你同人抽痰啦
而家又唔係空氣傳播
不過如果真係空氣傳要N95
一般setting戴任何擋到飛沫嘅face covering已經得

極期量叫口罩形底褲，所以唔計

照你咁講，布口罩都係口罩型布啫

Pitta有冇效

唔想製造更多廢物

攬炒

uniqlo 果隻算唔算布口罩?